[I/A/PC] 夢幻模擬戰 -誤中1001 （4）

引用：#1山本大介

•&nbsp;2d

官網：

Android:&nbsp;

IOS:&nbsp;

APK:&nbsp;

PC:&nbsp;

活動:

新手 FAQ:

Q: 女神問題點答?
A: 女神問題答案會影響主角職業

忍: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、夜晚寧靜的小屋 5、熱情 6、接受 7、為了保護所愛的人

騎 (光輝陣營推薦): 答案：1、撤退 2、粉碎敵人的破壞力 3、不存在 4、為了得到想要的東西 5、不屈的精神 6、互相給予 7、為了名譽

飛: 答案：1、反擊 2、優秀的機動性 3、我就是神 4、為了守護想要守護的事物 5、勇氣 6、服務於人 7、為了保衛所愛的人

弓: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、春天綠色的草原 5、忠誠 6、互相給予 7、為了保衛所愛的人

Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分四大陣營：

按照陣營搭配陣容是因為後期有超絕，很厲害
前期有 SSR 用 SSR, 有 SR 用 SR 就得，不過資源問題，避免重覆培養
所以還是一開始就培養一套主力陣營最好

開局首抽推介:

帝國陣營 - 利昂

光輝陣營 - 雷丁 / 莉亞娜

Q: 升 Rank 點計?
A: 用 1 體升 1 Rank

Q: 角色 Level 上限點計
A: 角色 Level 上限點計 = Rank +1

Q: 卡關點算?
A: 前期卡關大多數可以升 Rank 升角色 Level 解決
打兄貴升兵仔能力，有升同冇升差好遠
升/突 SR 裝備
用下腦, 唔好成日靠 Auto&nbsp;&nbsp;

Q: 邊隻係小紅帽?
A:&nbsp;

Q: 單抽定十抽？
A: 自己決定&nbsp;

Q: 開唔開 TG Group?
A: 單機 Game 有乜野係度講&nbsp;&nbsp;

Q: 首抽係咪第一抽?
A: 第一抽一定係蘭斯&nbsp;

Q: 隻game冇體可以做咩？
A: 食包/爆石回體

Q: 我有乜乜乜同乜乜乜，應該抽邊個 Pool 好?
A: 點圖放大

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 課唔課金好?
A:&nbsp;

輕課建議買月包，游戲體驗會好唔同

Q: 邊種光最靚?
A:

Q: 有冇人因係 play store 退過款，被 ban 咗 account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人
岸鳩。

Q: 聽人講隻 game 係無底深坑，唔重課根本就玩唔到落去, 真唔真?
A: R角都爆到機&nbsp;&nbsp;，唔好睇小主角三小強

Q: mycard點課先抵？&nbsp;&nbsp;&nbsp;
A: 唔知&nbsp;&nbsp;聽聞有方法 7 折

Q: 附魔初期會唔會裝？
A: SR 夠用到後期，唔洗驚曬料，附魔卷任出架喎? 咁都慳...用完過關pvp都輕鬆好多

其他實用 Link:

夢幻模擬戰手遊英雄攻略匯總 全英雄使用指南 (殘體注意)

大陸攻略網 (殘體注意)

SSR卡簡介、評價、建議(轉載):

SR卡簡介、評價、建議(轉載):

了解基礎系統(轉載):

新手指南(轉載):

編輯引用

屌 開錯no.

留名

洗唔洗再開過

中左元帥光頭係唔係可以退場

圖呢

開過啦

開POST都唔撚識

我要抽元帥

原來碎片可以換武器
早知有D垃圾唔升星